中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

一，月圓之夜

9月1，人民日報寫明香港人唔會安全過中秋，即13號。

聽日11如果生事，12號就大搜捕，啱啱就過唔到中秋。

二，一早已經鋪好路砌生豬肉

唔洗解釋

三，選擇今日派警棍畀休班警

將鎮壓帶入生活。咁做係極度需要理由話畀國際知有合理需要。

如恐怖分子無差別斬人，警察即可合理anytime執法。

四，今日開始玩舉報熱線

理由同上

五，燒郊野公園配合地產商利益

塊地燒完無保育價値，就可以起樓

屌你，有炮仗
而家得圍村有得買㗎咋

Push

自推 1／10

自推 2／10

屌又係喎
大家快D做定文宣打底

自推 3／10

英日韓 英日韓
國際國際

911示威者全部休息

同地產商夾埋，想地皮油水都賺埋

915

本身有活動？

佢哋話霜降，即10月23前
聽日911只係kick start

？？？？

仲有，個燒山msg話俾deadline政府回應，無可能無公開無人知！

郊野公園咁大 無得check住其實
不如監察住地產商申請咗邊一塊地皮好過

出定宣言割咗席先會唔會解決到

都係嗰句，手足有咁勁大規模恐襲到就唔洗俾人打到仆街，聽日睇支那點大龍鳳，實好多漏洞

政府點會回應
燒曬郊野公園，政府重開心，同地產商分錢

有哂劇本 咁邊個藍絲會最大機會拎去祭旗？

小心卡碧

《時代革命臨時資料庫》

Bookmark定，總有一日用得著

如果話割席，一定畀人屌到仆街

卡碧係咩

幫你推post
但講推冇咩意思
所以順便宣傳915民陣遊行+英領

佢哋會唔會順便燒埋被自殺既人

燒嗰個無可能低調俾deadline，高調燒山

山火始祖

咁真係冇人知
最後咪話有人畀示威者燒死 真係一舉兩得

霜降嘛，10月23

好似無？ 但我怕會有唔同區嘅手足搞唱歌個啲？

聽日必有事發生！香港人要 小心

嗰個message話係多藍絲嘅地方
觀塘？油塘？

推

無論有冇事發生都好 都係中共做

thx

自推 4／10

總之大家小心啦

自推 5／10

自推 6／10

自推 7／10

自推 8／10

自推 9／10

自推 10／10

祝好人一生平安

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

最近流浮山中午時有炮仗聲.

913 各大公園

914 天水圍/愛丁堡 中學生

915 民陣遊行

1, 聽日乜都唔好做
2, 瘋狂國際文宣瘋狂tweet
3, 等

9月以來的示威印象中都無還過手，得個退走

而家得圍村人買到
都有可能係佢哋自己玩 不過係南生圍就好奇怪囉

push

其實燒郊野公園對港共係一舉兩得，可以乘機發展

Post to Twitter

本身無差別斬藍係有機會示威者做

但係燒郊野公園 真係劇本做多咗 只怪老共太貪心 想食埋地皮

共產黨果然好陰毒

死仆街共產黨

何止老共 鄉黑都係 你以為燒南生圍唔洗問過佢哋？
啲伸縮警棍 佢哋都唔知會唔會都有

譯做英文 推去外國

沖完涼就釋

絲打幫手翻釋？

成日會無喇喇起火㗎 消防處又次次話無可疑

割蓆宣言

衰咗一同四

怪唔得前幾日有條柒頭開po話燒山
原來係想屈落我地度
連登仔邊有咁蠢當我地藍絲咩

推咗先

吹行啲 等佢事敗

工聯會係大台

［突發］工聯會陸頌雄稱香港911有恐襲！請政府立即立緊急法！中央派解放軍駐港！

10月中條案就過
快撚啲啊美國佬

外媒對示威者印象多數係和平示威
無可能一野跳到恐襲級數

Don’t be evil
中共仲以為可以將大陸新疆果種模式套用係香港

仲有誠哥早兩日段説話

燒郊野公園都講得出

之前嗰篇文仲吹到4百幾個位置有著火裝置，有咁撚勁就好了

聽日一齊做街坊，防止罪惡發生

隔離Post有英文宣言

721 831

加上新疆都係屈佢地恐怖主義
美國佬無咁撚蠢既

咁燒山真係冇可能係我地做

咁聽日捉鬼得唔得？

可以準備定太空卡報料比狗隻

麻煩仲有
解放軍介入條件
胡錫進談及解放軍出動一事，事先表明「政治成本」巨大，因此若果要出殺手鐧，一是香港「愛國力量」被大清洗，「要向內地逃難了」，二是出現人道主義災難，「不同派系相互大規模仇殺」，三是「極端份子搞起武裝暴亂」，成功控制香港的中樞機構，接近建立政權。

仲有個tg channel

點解中共政權咁變態，仲唔滅亡？
上至當權者，下至小粉紅，都沾滿了鮮血

唔知係咪 但呢啲嘢佢好有經驗

夾埋

可惜條條例減咗辣

要話比大家知

你都唔知會係邊個位岀事。。。

要點阻止

911土製菠蘿陣

pushh

捉住check電話先，乾淨咪好言相勸

聽日所有手足返工嘅返工，喺街要小心 早啲返屋企，應付依啲三流手段只能文宣出盡奶力

Btw突然吹911香港恐襲成件事好撚on9，香港就係多得支那咁撚柒嘅國家拉低曬水平，屌

呢啲唔洗報
係老共嘅 你報咗都無用
係自己人嘅 又何必

聽日搵人𥄫實卡碧

人世邊有公平？你睇新疆？

各位 揸定消防員電話就唔怕啦

無得㗎其實。。。

比人降評分都講左係因為港共同中共越多接觸
個評分就會越黎越低

無計...

我估唔會嘅 最多有人攞刀斬藍/tourists

大家 返屋企悼念
所有野 入25 警數

係咪都入

香港人根本自成一個民族！

係wor!!!!

有道理

出定宣言

好撚慘
而家重想燒哂啲公園呀！！好慘呀！！

完整劇本

上面有人post咗好耐之前定嘅割席宣言，可參考

上面有巴打補充咗胡錫進前幾日嘅發言

仲望
幫推啦屌

2019-07-24 17:59
7 月份既事

外加一點，如果有打死示威者，棄屍入公園點火，順手老屈示威者燒死人

恐襲，地皮，毀屍滅跡

一舉三得

唔捉
當佢721翻版射番個波比班狗

可以點做？有咩方法化解？
對家就一定會搵人做，然後瀨示威者
到時候點算

唔想無咗啲公園呀

唔知呀

屌

即係long planned?

年輕人先最想保育自然環境同公園
係老一輩既人先想要地起樓

pish

9．11一定係有啲鬼返不到陰間，在謊山屋嶺四圍搵臘燭。

即刻通知屋企人, 無論聽日點都唔好出街, 最好連工都唔返住

推 全球最大恐怖組織

唔知個scale有幾大
可能只係有人係街捅下人

#chinazi

聽日真係燒山，我地輸的機會會少左幾多？
如果一致認定聽日冇活動，出得黎放火就係鬼啦，身為一個好市民，緊係幫手影低證據，之後報警處理

都唔知係咪想國際環保撚同香港示威者割席
可能亞馬遜森林嗰件事畀咗中共靈感

影低證據先

你係啱嘅

ok

合理推測

全球最大恐怖組織

推
一定要話俾美國聽

佢話10月23之後先燒山 聽日可能係捅下人呱

915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

幫下翻釋？ -.-

其實英國仲有希望咩。。。。？

仆街有唒劇本

嫁禍機會真喺好大
呢啲專畀垃圾藍絲睇嘅channel竟然會有提

中共策劃恐怖襲擊

捅人都要阻只，幾時有手足捅人？
正常都估到咩人啦

67暴動之後又一次

藍絲恐怖分子已經開始用緊hotline

掛banner都舉報，真係流住文革嘅血

911好猛鬼

上次斬休班警嘅Victor好似係手足

無人反而無事，多人可以乘機混入去

有冇辦法影到佢正面

火燒南生圍好似係夜晚 郊野公園夜晚僻靜 其實做咩都無人知

支那戇鳩到
成日都留咁多線索

幫推

今日先有一單奇奇怪怪嘅自焚案
以後唔使咁煩 棄屍入公園點火算數

如果真係自己人 我真係想一巴一巴車落去

以後殺人啲狗都會話無可疑收隊

sorry 更正
幾時有一班示威者，出過黎用棍打普通市張，或者用刀斬普通市民
由頭到尾都係鄉黑冇差別攻擊

寫定email俾各國領事館話聽日真係有恐襲都只會係全球最大恐怖組織中國政府及其屬會香港政府籌劃

Cls 天滅中共

推呀 屌

唔好意思，如果係自已人做，我第一時間割蓆
之後再諗方法，爭取五大訴求算
btw 一直都相信手足唔係暴徒同恐怖分子，唔會冇差別攻擊

我最最最嬲係Lan線殺人嗰單！！
而家打字都嬲到手震！！
求其捉個毒撚話佢强姦，之話佢係警局用Lan線自殺
CLS㗎？！
擺明嚴刑逼供，重手唔小心殺咗，就老屈男仔自殺！

係嘅 其實你啱
手足作風一向好正義 我都信任佢哋

所有非人道的事都係佢策動

有哂劇本

放火燒山9成9係鄉黑搞嘅

今晚唔瞓寫

又係呢d post
上次林鄭段片有幾多個專家又話定格又ai 又deep fake
第二日咪又係咁行出黎

南生圍件事真係好可惜！
短時間內不停起火 啲人為錢喪心病狂！

呢個post係打預防針，你明唔明

英日韓
國際文宣呀！

準備定先
聽日有事先廣發 廢事啲人又話我哋fake news

借力打力
官方公布預知911香港有恐怖襲擊
叫香港内嘅別國公民立即撤離
並且提升為黑色旅遊警示

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

太趕
似係合理化休班警係生活中無時無刻圍捕多啲

劇本！

人民日報寫明香港人唔會安全過中秋，即13號。

原來中共一早策劃中秋前搞事

我覺得黨鐵太子站再出事唔奇
831死者入聽日數

人民日報份報紙快譯英文

係中共策劃911襲擊既證據

In remembrance of the 911 attacks, and in solidarity against terrorism, all forms of protest in Hong Kong will be suspended on 11 Sept (HKT) apart from potential singing. ‬

‪#standwithUS #neverforget911‬
‪#HKstandswithUS‬

我當時都覺得奇怪

咩月圓之夜 啲用詞好違和 好怪誕

諗返起 其實係有深意同恨意

twitter

ok!!!

Twitter 要人

推返上去

中共會唔會想炸左一橦警察宿舍嫁禍架.

中共想用類似法輪功搵人自焚呢招屈香港人

點會害啲有用嘅傀儡
可能搵人捅幾個支那tourist，順手 挑撥香港人同大陸人嘅關係

無 tg拎嫁

又可能捅洋人

啲老嘢真係文革上腦

新疆都有咁做
條友做慣做熟 我哋真係要好警惕中共講嘅每一句說話背後有咩意思

Wa 重推

推至2046

其實佢地一定錯手殺死唔小人
但佢地大事化小先會無人知

推到2046

燒郊野公園最大得益者咪政府同地產佬囉
當連登仔白痴

所有嘢有利益就話冇可疑
火燒南生圍，消防處都話冇可疑
香港真係冇一個政府部門信得過
屌佢老母

我個人睇法，如果係假就緊係最好啦，但係如果聽日有咩事發生左，會因為我地冇大台，冇可能立刻出黎同全世界講野，好大機會一次過輸曬，而家諗定方法，等大家有個初步的共識點折，係一件好事

721前果個星期五，已經開始流出721鄉黑打人，當初大家都冇咩反應，到結果真係發生左，諗定對策唔係一件壞事

推啊！

幾大機會

你個名

有冇得備案 報定消防

我已經唔信消防處
831講大話 南生圍講大話

而且呢個恐怖分子話 10月23號之後先至會燒郊野公園

係
至少我哋香港人有共識係共產黨做先

出英文post

其實山有咁易燒咩

Google南生圍

正式發佈 9月11日示威者向美國悼念日文宣 大家今晚12點前要對全世界宣傳好！

每次睇到呢啲就覺得好無力
咩都做唔到

你fb去follow翁靜晶 佢成世人跟好多呢啲cases
會睇到好憤慨

今日見到佢個page即刻follow左
香港需要更多翁靜晶

其實每年中秋同新年前都特別多意外事故，不過今年特別多

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

不過老實講
香港而家有美國mon住
備定案好d

Dse中學雞快啲入嚟！ 聆聽係你地優勢嚟架！

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

本來係冇
可能有地區自發既呢度唔知

燒山唔會攬炒, 只會益林鄭

真證據黎 依加全力同外國記者 同媒體 同周圍人講咗先

聽日發生既事都係中共搞

p

呢件唔係意外

我都唔覺有

仲有一個細節位，啱啱諗到！！！

香港人係唔會用月圓之夜，霜降呢啲勞力節氣去做deadline

人民日報講月圓之夜， 恐怖分子講霜降，擺到明係出自同一個人手筆！

農歷*

自推

如果同意，請推上熱門，要記者睇到
［記者！］香港抗爭者就9.11流言之聲明

推爆

建制狂派再襲港

求文宣！

聽日有咩事發生 肯肯定係中共搞出黎

燒山唔係手足

已推

我見到，謝謝你推下你先

岀事先spread，如果唔係人哋又話我哋fake news

放左去twitter tg gp
大家傾緊點做

係共黨

btw表情撚

唔理想，會改善

唔想早過美國911提人地國殤呀
美國遲我地11個鐘
不如你入gp傾啦

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

真係成件事係五毛就所有嘢解得通
時間地點放風乜撚都係有利支共
痴線
仲要係對支共最有利個款

屌 重要post 同我上番頂

因為太貪 露岀馬腳

思路正確

月圓之夜
起義之時

已saved，聽朝airdrop

畀人打就有

very good

似係佢地想扮示威者搞活動

推呀

所以話黑警真係冇腦

啲洋人無我哋咁心水清

屌那星我地都要開始做野

聽日點會有人得閒出黎搞事, 唔使返工咩

大家諗下星期一至五有咩野人最得閒?? 咪就係藍絲廢老, 聽日搞事嘅會係咩野人呼之欲出啦

推，聽日自行戒嚴，放工返屋企十點咆哮

你個argument好strong, 反駁唔到

英文post好重要

中共要插贓嫁禍 唔可以比佢得逞

聽日休息

可以做咩
篤完都唔捉㗎喇

推！

咪係一睇到霜降已經知又係中共班打手

7到
用埋啲支那風格嘅文筆 完全低估咗香港社會西化嘅程度

請譯做英文spread

聽日岀事先spread, 如果唔係會有人話我哋fake news...

屌！你地唔係唔記得中共出銭比拉登策劃911 襲擊美國呀？

中共暗黑兵法陷害示威者

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

如果聽日岀事，就炒大佢

八月十五

月圓之夜

911 全世界返屋企睇吓戲先～

913 各區賞花燈 915民陣遊行

推推推推推

呢排大商戶應該都蝕到入肉
唔拎呢嚿肥肉出嚟塞唔住佢哋把口

1

有屍順手燒？

推 大家 一齊去幫手守住好唔好

全地球又係得共賊會用恐怖襲擊黎恐嚇自己人民岸鳩鳩

915 大遊行

點解太子手足
中秋節無人去祭吓？

Sorry 請教post
Trump 抄咗 國家安全顧問John Bolton
佢係強硬鷹派
對外政策（尤其對華）有咩影響？

舊聞分析

美國係一個真民主國家
我哋只需要左右美國大眾嘅睇法 就可以間接操縱美國總統對香港所落嘅決定
所以我哋要努力俘虜美國大眾嘅心 其他都係次要

文宣！！！！！

911燒山單嘢越諗越唔對路, 九成係共狗引開我哋注意力唔想我哋搞到佢聽日灣仔個一帶一路高峯論壇, 咩都唔做就中晒中共計

不過依家個勢聽日唔會有人衝, 可以嘗試係會場附近24小時定時瘋狂airdrop同貼國際文宣宣揚一帶一路國家點樣債台高築入手

明明自己先至係恐怖分子

我諗應該每一日都有人去

呢個唔講真係唔知
幾多點？ 場地喺邊度？
巴打你不如開一個post去講

CLS
612
721
831

麻煩攪掂何妖

愈嚟愈長。 。。

人哋係西環契仔，點都唔會郁佢

九龍塘區下晝好似有中學生諗住起人鏈
果啲算唔算

唔算啦
九龍塘都唔多藍絲

911同912會展

支那打貿易戰缺水要揾水魚, 好大機會因為咁所以作故事分散我哋注意力想收埋呢個春袋

912好似無活動

推到有英文版

英文版有少少問題，下面精簡咗，改咗用字同個tone
同埋俾鬼佬睇最好講得客觀啲，比較易接受

Hong Kong Protesters Statement on 9.11 Rumours

The past three months have seen our commitment to the principle of “no isolating, condemning, or snitching” among the protesters, which has successfully unified the “peaceful-rational camp” and the “courageous-militant camp”. Our solidarity, however, is not to be abused, especially when it comes to moral issues.

From the beginning of the anti-extradition bill movement, we have kept the manifestations as non-violent as possible, only to be met with brutal crackdowns by the Hong Kong police, resulting in an unnecessary escalation of violence. While the police and triads have launched numerous indiscriminate attacks on innocent civilians, such terrorist acts are never an option for us.

The rumours about the plot of arson and mass murder by protesters on 9.11 are, therefore, simply not true. Given that the story is “leaked” by China Daily, and that Chinese Communist Party and the Hong Kong government have helped disseminate a tremendous amount of fake news to defame and disintegrate the democratic movement, it is highly suspected of being another propaganda move to discourage the local and international communities from supporting us.

We hereby condemn any sort of terrorism, and urge the public not to play into the hands of the plotters. Humanitarian values are crucial to our revolution, which, for this very reason, has been going strong for months, and stronger in the future.

夜晚行商場嘆冷氣22:00唱下歌咁！

呢篇寫得仲好，大家未用可以用呢篇，多謝作者巴打
另外post入面有jpeg版，冇寫得咁好但方便放上social media

早早返屋企做文宣 大家唔好出去比機會對家
香港人加油
光復香港 時代革命

又有人話9月11係會展中心有支那一帶一路高峰會議
可能係唔想示威者搔擾到，所以轉rumors

P牌仔推唔郁 麻煩幫幫手
【文宣組】入一入嚟！煮重中共米，同國際社會備案！

開個post先

覺唔覺911燒山其實係中共故意帶風向？